好撚熱

屌你老母成身濕晒 屌

想奶

米基拉

摸一摸個頭，屌你成額汗？
仲要痴住頭髮
屌你老母

好似變返夏天濕熱咁樣